.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Cloak-of-Colors:

Цветной покров (`Cloak of Colors <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=41>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- визуальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

----------

Цель окутана кружащимся цветным покровом.
Существа, находящиеся рядом с целью, "ослеплены", и атака по цели вызывает яркую вспышку света.
Существо, успешно попавшее по цели атакой в ближнем бою должна сделать спасбросок Воли.

| **Успех**: Цель невредима.
| **Провал**: Атакующий "слепой" на 1 раунд
| **Критический провал**: Атакующий "ошеломлен" на 1 раунд.

Существо временно иммунно до конца своего хода; этот эффект имеет признак недееспособности.





.. include:: /helpers/actions.rst